林祖舜：有人有組織打散高登 情況嚴重過鎅票

不少高登用戶過檔新成立「LIHKG討論區」，令行政總裁林祖舜非常頭痕。他接受本報訪問時指，認為今次事件是有人有組織地，希望分化、打散香港一個有極高凝聚力的平台，「情況嚴重過鎅票。」

他表示，有人虛構前員工身入，去發散一些，他將要下台，以及iPhone上唔到高登官方App等不盡不實、抹黑的消息，認為「情況唔似係一個普通寫App人做」。

你表示，「好難估係咩人做，但純睇目的就係分化高登。你話邊啲人想分化高登？我諗都應該唔少人，有啲人覺得高登係幾自由嘅平台，好多人喺度暢所欲言，你知好多人又唔係好鍾意啲咁自由嘅氣氛。」他認為，有人希望打散高登。被問到是否「鎅票」概念，他指，「我覺得嚴重過鎅票。」他指出，高登一向出名有凝聚力，如果被打散，再難以聚集同一股力量。

他強調，公司沒有派打手到「LIHKG討論區」呼籲會員回歸高登。被問到何以封殺於高登宣傳LIHKG用戶，他表示高登一向不容宣傳商業品牌，「條界線冇變過」。

高登官方應用反應慢，他表示，「我哋有時都錄得不尋常流量，咁可能因為我哋出名啲，要封都封我哋先，不過食得咸魚抵得渴。」他又指，已向蘋果提交新iOS版本App，希望速度上有所改善，會繼續做好高登，令會員回歸，但現階段不會再批第三方應用，「見過鬼怕黑」。

高登最新發聲明，指有人再以「禿伯」之名，假扮高登前職員發表失實言論聲明，指對於該名人士所發表的誹謗言論，保留追究權利。

梁先生你delay就咪撚開po啦

Sor 剛剛上水